啱啱搵到

坐左幾耐？

你估我好得閒跟得咁貼咩！有緣先見到